好似係第一個wot投票post

有幾多人支持remove arty?
冇乜特別諗法, 得個知字
或者大家有乜意見, 留個回覆都可以

派膠, bin c, 個人恩怨, 正義道德等等離題回覆請控制下節奏
各位巴打手下留情

最近關於wot嘅post
[走位]wot

通常比人one shot 完
我下鋪就會揸架 M53/M55出黎

支持
反對#bad#

有arty呢個字已經自動負皮

應該搬去遊戲台

呢個post只係一個sidetrack, 冇乜所謂啦

btw巴打你係唔係同時玩緊eve同wot?

1999, 自隊半打膠

正皮 => 支持remove arty
負皮 => 反對remove arty

反對

如果冇ARTY
好多MAP 班長重坦可以直行
多中坦可以搶哂位
賣頭車賣頭無解

會出現好多嬴車種同好快完場既情況